admin唔好搞咁多新功能啦

一陣班撚屌又衝出黎高你地多事架啦
最好好似高登個舊app就最好啦

多做多錯，少做少錯，唔做唔錯

岩啦
就好似港豬返工咁